今星期，全民頭盔，向國際展示警察無能，無力保護市民

有人發起罷工當然最好，直接入去元朗拜何妖老母。但若然真係727/728先搞，今星期都有野做

逼於無奈要番工既你，請盡快去五金鋪或者迪卡農買個頭盔，香港已經好危險，柳俊江咁高大都比人打到爆江。

呢個已經係最和理非最低成本既做法，期待中環友西裝x頭盔畫面

同意請文宣/廣傳，不同意請負評，多過20個負評就計劃作廢

推

Push

唔好推呢個post,我唔想阻住時事台資訊

開左新post響上班台，有咩去下面個post傾

我發起，全民頭盔，控訴黑警無能。竟縱容黑社會毆打市民

全民頭盔月

發起中，幫手推